淫賤聯最精明既曾鈺成話：港澳辦並非國務院組成或直屬機構，不屬22條範圍

國務院港澳事務辦公室，簡稱國務院港澳辦，是中華人民共和國國務院的辦事機構，與中央港澳工作協調小組的辦事機構中央港澳工作協調小組辦公室一個機構兩塊牌子。

獨立於支共港共嘅機構,叫國家都得啦

奶共會扣50%智力

你講唔係就唔係啊?

夾晒口供先啦
隻隻保蝗都唔同版本釋法

由老鼠曾把口同你講佢老豆原來係曾智偉
你覺得係佢傻定信佢真心嗰個傻

即係不嬲冇料扮四條

張建宗夠話「受控」係「受到監控」咁我就等睇此國務院不同彼國務院

曾鈺成出中聯辦燈謎 干預合理化 VS 不得干預

歷任特首從沒澄清基本法第廿二條原來不包括中聯辦

曾鈺成一早喺黃新聞page講過22條有漏洞
喺班泛民後知後覺
利申：好憎佢